## Nonton Film Secara Mudah dan berkualitas Tinggi di INDOFILM

Mari kita hadapi itu kita semua menyukai waralaba ini karena ed dan lorraine dan meskipun angsuran ini memiliki kecepatan yang berbeda dan bermain sedikit seperti episode yang sangat bagus dari the x files, ia masih memiliki semua elemen kunci yang disukai para penggemar.

Lorraine memberi tahu semua orang, 'sesuatu yang mengerikan terjadi di sini', sambil mengenakan pakaian glamor pinggiran kota yang fantastis, (serius dia adalah ikon gaya retro), ed berteriak, 'lorraine kamu harus kembali' dan vera dan patrick sekali lagi memastikan keduanya dihidupkan dengan sangat baik.

Mereka masih sangat banyak menjadi tujuan pasangan penggemar horor!

Suasananya pasti telah berubah dari membangun ancaman yang lambat, ke rangkaian aksi yang lebih cepat, tetapi warrens telah mencapai dekade 80-an yang sekarang sangat baru, getaran baru.

Secara pribadi saya pikir ini telah membuat waralaba tetap segar, mereka belum memeras semua yang mereka bisa dari dua yang pertama hingga yang ketiga, tetapi telah mempertahankan semua elemen kunci sehingga ini masih merupakan kelanjutan.

Saya telah menjatuhkan beberapa poin karena adegan kasus pengadilan tidak dieksekusi dengan baik dan lebih merupakan sarana untuk mengikat plot bersama daripada apa pun.

Set, pemeran, mode, dan bahkan kredit akhir tayangan slide dengan anggota pemeran 'v' kehidupan nyata semuanya masih ada, semuanya dilakukan dengan gaya beberapa derajat dari aslinya tetapi vera dan patrick sangat cocok dengan peran ini itu adalah bagaimana warrens akan bereaksi terhadap semua itu.

Tidak yakin apakah mereka bisa lolos dengan film lain setelah ini.

Untuk Menuju ke situs kalian bisa mengunjungi halaman [indofilm](http://indofilm.us/) web yang terbaru.